多得手足趕走大陸人，班廢老先仲有命

如果無手足，香港一早變左疫區啦
死就一定死廢老先
真係唔小心就救全家

廢老: 冇大陸人黎香港死得啦

佢地新年返鄉

可以送哂D廢老去武漢過年嗎